大家公司抽到咩聖誕禮物呀？

我先，200$惠康現金卷

香港回歸十週年紀念郵票

現金獎一千

乜撚都無

幾好丫
夠實用

連聖誕party都冇

八達通一張

媽咪麵一箱

抽返自己果份但唔好意思講

same

有同事收到350$雪糕現金卷

2gb usb手指

我好d
1800

Annual leave 2日

唔知有無搞
反正唔會參加

有事去唔到party
但都拎到 $600百佳現金卷

好過冇

一支3000蚊既酒
係唔錯既 不過如果係其他更實用既野就好

走